[古惑仔] 其實B哥真係抵撚死

冇啦啦斬咗𡃁昆個結拜兄弟，搞到人冇咗一筆債
又去起咗人哋啲白粉貨，又冇一筆
喂！你咁樣搞鳩人，你唔含家產就佢含家產咖啦
佢平時最多咪口臭啲，得閒扑下孖妹咁
洗唔洗咁對人先
嗰個年代比人害到冇咗幾千萬呀
比我真係捉起你用指甲鉗剪你賓周

一句講曬，B哥正一賤種，抵死！

我陳浩南出黎行靠三樣野，夠薑，夠雷，夠疊馬
你係咪想依家收皮？

之後仲要投靠東英做笑面虎
佢真係完全自已攞黎

大天二之後去埋外國讀書扮abc 添

越睇落去就越覺得東星耀揚同烏鴉好似樣 究竟佢地係咪同一個人呢

仲有巢皮條撚樣扮死走去改名叫蕉皮當無人知

中槍死唔去後都成長左好多架啦
大天二死左之後佢上位做黑手
奸角陣營黎講好似係得佢有機會甩難
雷少爺俾人拉左就算督佢出黎都大把時間著草

所以浩南再見到B哥咪執家法插死佢囉

東星全部人都係得幾個樣
好似撒亞人咁

仲唔夠大罪？

咁蘇威呢喲咁嘅兄弟係咪攞嚟打飛機呀

B哥真係好賤格